[突發] 1114要人！！

尋晚大球場真係好感動，希望大家會繼續入場支持香港國家隊，最起碼都睇埋世界杯外圍賽剩低嗰幾場。百幾蚊場其實唔係好貴，不如食少一兩餐入場撐自己人，撐自己既地方！輸贏都好，齊上齊落！

令我地嘅國歌再一次推上國際舞台

光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :